有無巴打知咩叫無縫連接？

近排就嚟出個隻天堂2：革命我見呢排FB成日都見到

，佢仲話自己係地圖無縫連接

係咪即係去邊都唔駛傳送？

定係某個大地圖任你想行到邊就行到邊
唔似得而家手遊咁，打個怪都要傳送

其實係咪意思係角色由一個區行去另一個區 可以全地圖任行 過程唔需要loading時間同畫面
有d game由一個地圖行去另一個地圖都要入loading畫面
利申 自己亂估

即係黑色沙漠

如果係咁嘅話，會好過引 而家啲GAME LOADING都有排LOAD

WoW都已經係無縫連接啦

不過手遊真係好少見呢個玩法
起碼唔駛LOAD圖LOAD咁Q耐

打手feel

無縫連接隻GAME咪大到HIHI囉
仲要手機GAME

係

同意
請玩黑色沙漠

我get到0既意思應該都係咁希望就算load地圖都唔好用咁多時間喇

ok 有打手出沒注意

師兄好例子呀。即刻有畫面
咁對手機要求應該唔細wor

諗起當年既翼之online已經係無縫連接 可以飛去個島/第二個區 好撚正

手機RPG?我迫不及待課幾皮野買支金AK 殺撚曬班拎劍既窮撚了

黑色沙漠好似唔係叫無縫連接，佢根本係得一張地圖

黑沙垃圾game

無縫還無縫 無傳送還無傳送 兩樣嘢嚟嘅，唔好撈埋一齊講呀吓

個feel仲好濃烈tim

師兄點解咁講呢。講下原因好啵
唔岩0既一齊加入天2大家庭

繼續吹喇你

做咩啫你
咪就係唔駛load地圖，咁都有得問

有無類似0既game可以做下例子咁。唔是太明

屌咩玩過UBI個D咩

Half life1已經係